(新手)保險邊間，咩形式出比較平？

考完牌想出車
但未夠25歲好似貴啲
係咪一般上網quote價？定打去問定點樣？

立成

同問
想知邊間可即時報價
間間都話要兩年牌

快而保

同一個要求, 唔同價錢, 都係睇人介紹
同埋有冇得掛名+附屬, 所以唔講邊間公司先

只講最平的形式, 咪只係出第三者保險, 唔供車會
俾人撞, 俾人刮花, 自己受傷, 全部都冇保險

咪自己練熟D手車, 基本預警, 基本觀察, 基本反應
留番D錢換番brake皮, 同埋全天候耐用又OK咬的胎
練到隔離車想發脾氣同你攬炒的機會都未必有

比人撞唔係可以claim對家咩？

快而保👎
試下 泰加 捷訊

預左貴 p牌加未夠25保險至少7K以上

有價錢都偷笑

快而保agent 嚟之嘛，咪又係幫你出泰加、三聯、新印度果堆